我講一個人名，你擺低你第一時間諗到嘅作品

梁朝偉

林青霞

林家棟

重慶森林

鄭則仕

教主

占基利

諗咗一陣先諗到
難兄難弟

true man show

微臣董昭

Tom Hanks

我係茶是故鄉濃

wilson

何必有我 肥貓

右

forrest gump

無間道

竟然唔係肥貓

左右做人難

真係諗唔到有咩電影係代表作

滾滾紅塵

肥貓正傳

btw大家都可以出題

色戒

茶是故鄉濃

黑澤明

林雪

朴贊郁

宋康昊

徐小鳳

羅生門

梅艷芳

張耀揚

梅麗史翠普

飛越長生

條女係雞係公廁

其實電視劇都得

劉德華

古惑仔3之隻手遮天

周潤發

洪金寶

東星耀楊

雷洛

周星馳

近的記憶容易搵

Sorry 我係差人

惠英紅

英雄本色

葉問

張學友

入佢中路

黎明

殺人回憶

郭富城

吔屎啦你

新龍門客棧

許冠文

許冠英

許冠傑

心魔
其實未睇過

林正英

阮兆祥

余文樂

逃學威龍

nba

好睇呀
不過我係記得長輩

最佳拍檔

聖誕快樂

原罪犯

紅Van

吳鎮宇

紅鬍子
最後睇呢套

許紹雄

龍鳳鬥

烏鴉

留名等睇個po俾女優騎劫

Nolan
王家衛
趙薇

鮑起靜

肥貓

古惑仔

明日花綺羅

Inception
重慶森林
少林足球

張國榮

嘉芙蓮協賓

柯德莉夏萍

伊莉莎伯泰萊

德斯汀荷夫曼

inception
花樣年華
還珠格格

蘇菲亞羅蘭

海洋公園

堪富利保加

王晶
吳業坤
陳百祥

tiffany holiday

鎗王

鄭中基

龍咁威

TDK
花樣年華
致青春

呢個係神奇羅蘭遮

蘇菲亞羅蘭係El Cid同Two Women

Hello darkness my old friend

阿叔林尚義

史提芬史匹堡

方中sir

ready player one

陳啟泰

will smith

jude law

Um........

孤陋寡聞未聽過

近期易記 d

大鬧廣昌隆

賭俠1999

何守信

汪明荃

羅家英

謝賢

陳寶珠

薛家燕

蕭芳芳

馮寶寶

梁家輝

張家輝

任劍輝

九叔

白雪仙

曾志偉

譚詠麟

陳百強

蒼井空

陳百祥

鍾鎮濤

陳友

萬梓良

鄭裕玲

劉嘉玲

我諗起dr strange

楊紫瓊

李連杰

葛優

alfred hitchcook

姜文

吳君如

任達華

斯琴高娃

葉童

張曼玉

黃子華

陳小春

鄭秀文

男親女愛

獎門人系列

運財智叻星

最後一強

金雞

鳳閣恩仇未了情
帝女花

經過那些年

縱橫四海

psycho

鳳閣恩仇未了情係麥炳榮、鳳凰女

原來死ser，以為個post推快得濟

我係國產凌凌漆

真係好勁

PTU

aamir khan
楊千嬅
艾慕杜華

only you～

x2

不灰鞋

粵語殘片巴打

等子彈飛一會兒

david lynch

mrs robinson

birds

沙甸魚

花樣年華

mulholland drive

千王之王

徐錦江

南洋十大邪術

btw 一次擺低咁多個
分開好d喎~

其實可以再連
諗起muholland drive就諗起Naomi watts

British got talent

唉，好多，粵劇post我都太多嘢整理
加上愈嚟愈覺得兒登 ，慢慢搞到我唔想上，覺得開嚟都多餘

南洋唔知乜撚邪降
其實第一係諗起雷神

愛君如夢

British Got Talent

胭脂扣

21 grams

宋慧喬

鰲拜

Iñárritu套the reverent好靚

係叫做 南洋十大邪術

only you

隱形怪傑

少女的祈禱

槍手

鐘楚紅

吳孟達

食屎喇你

甜蜜蜜

寒戰

李安納度

Clint Eastwood

鐵達尼號

李安

NBA

留低隻手得唔得

歲月如歌

gpgogogogo

生還者

the good the bad and the ugly

你而家知道高手係你後面係咩感受啦

Samuel Jackson

m night沙馬蘭

神龍教聖女龍兒

呢啲叫聲剎！！！

做咩對波咁泡架！

the negotiator

kevin spacey

發揮我芳華絕代既魅力 撕開佢既假面具

關二哥 拜你有用咩

我叫Michael 呀 你有無英文名呀？

我係賭神黎架 我係賭神黎架！

三池崇史

也咩嗲

殺手阿一

奇洛李維斯

史泰龍

jack nicholson

林夕

first blood

旋轉波坑

旺角卡門

杜琪峰

彭浩翔

Keanu Revees

槍火

瘦身男女

開心大發現

Cate Blanchett

捉智雙雄

carol

法國宜家啲連燈仔刀on799

木村拓哉

悠長假期

羅莽

i manage

成龍

brad pitt

霸王洗頭水

morgan freeman

羅拔迪尼路

陶大宇

Mamma Mia

對唔閪住

瑞士山區肺？

Breakfast at Tiffany’s

AI

de niro
al Pacino
Gary oldman
北野武
吳孟達

八彩林亞珍

半隻炸子雞

Avicii

超級無敵獎門人

Andrew Lincoln

紅燒翅

原振俠

吳啟華

李婉華

米高安哲羅

蔡卓妍

鍾欣潼

老夫子

我彈出彈入...

秦煌

陳錦鴻

羅嘉良

歐陽震華

蘇玉華

鄭少秋

沈殿霞

鄭欣宜

周海媚

胡楓

茶是真係好好睇

blow up

美女廚房

暗戰黃啟發

逃學威龍3

曾江

大時代

我都係射鵰英雄傳 黃藥師

美源髮彩無得彈

GOD DAMN IT!!!!!!!

Seven

樹大招風

九品芝麻官

白雪

好美味呀~

乜唔係「好嘢嚟架」咩？

無痛失戀

鄧梓峰

馬德鐘

湯盈盈